[CSGO] 有冇隊想打scrim ?

是咁的,
我哋team想搵d隊同我哋打scrim,
志在交流同埋improve team play
如果有興趣,歡迎pm我/回post/加我steam:

推

pish

push

Pish

你個team有幾多人。會不會加人？

已齊人